long d 緊, 女友就生日 點慶祝好?

送帽 不過係佢送俾你

Sex cam

我幫你屌佢一鍋 同你講返感想

唔洗諗得咁煩惱喇，有人會幫你慶祝

[size=6]爸爸

我同佢慶祝緊 你問我答